達哥用熱狗神器開台

證明達哥係on9仔

利申覺得達哥再on9都唔應該被翻舊帳清算

樓豬引戰狗, 拉

咩引戰，是其是非其非

引戰狗請離開

宇宙海賊都係熱狗，今次真係時代革命